【跟 Huawei 風？】三鏡頭 iPhone X 曝光！

Huawei 今年推出的 P20 Pro，其 Leica 三鏡頭主相機的拍攝質素極高，受到不少追棒。所謂「橋唔怕舊最緊要受」，Apple 亦有傳會在新的 iPhone 中，加入三鏡頭主相機。

據消息指，有台灣科技產業分析師蒲得宇在一分報告指出，2019 年下半年度推出的 iPhone，至少會有一款配備三鏡頭主相機，但分析師就沒有透露有關三鏡頭主相機的任何細節。

去年 iPhone X 推出時，曾經有分析指其 TrueDepth 前相機鏡頭系統，其他廠商要用一年至一年半時間，技術才能追上，看來今次 Apple 亦會用一年多時間，才能追近 Huawei 的三鏡頭拍攝技術。

又有屎爲飛機文

華為或成最大贏國

apple永遠係原創

今次huawei又踏時光機抄apple

唔準話我係idog

其實係咪阿豬阿狗都可自稱 "科技產業分析師"?

不嬲Apple主張嘅係reinvent

又話曝光?
圖呢?

傳iphone........

reinvent d垃圾出黎